點解政府仲未派人上深圳調查麻疹源頭

呢排睇新聞啲人潛伏期唔係去過大阪漢陽

反而上齊哂大陸深圳

遲下失蹤人口都應該北上貼尋人啟事

可能只係飲飲下喜茶盪失路

睇左三次，唔知你講乜